我覺得社會設計埋d野控制d人

細個讀書考試
大個做野俾人剝削
出糧交稅交租
咩生活都無
窮忙一生

請指教
謝謝

全中

第時會用ai同機器生產，人類唔再需要工作。

甘人類搵食仲慘

而家先知？人生跟本無自由

甘可以脫離呢個system?

Shawshank Redemption 就係講呢樣野

佢分幾步

1 掙扎求存
2 適應左
3 離開唔到
（最L恐怖既事）

咁係你廢
正常連登仔fresh grad 50k
做幾年都100k+

到時咪唔洗搵食囉，資源配給嫁嘛

一出世老豆送千萬豪宅

既然係busy
個living 同dying 有何分別？

甘你老母

方便管治，自古以嚟都係咁
社會=令你唔洗流浪荒野自己打獵，相應你要提供勞力同唔好搞搞陣

而家拎綜援嗰班垃圾咪又係無生產力，一樣要養班仆街啦

可能我去荒野生活仲L high,自給自足

駛咩野要靠個僱主俾最低工資，最高工時我

另有參考

點解d人要去市區？

係囉，又要呼吸又要飲水食飯，點解大自然要咁設計人類。

認同
未來世界會係：

1. 優生學，地球人口會少一年
2. 人工智能主導社會，人類只係享福
3. 世界超級和平，人類冇左想戰爭既基因

五十年內已經會實現

反要自然遊行，抗議大自然對人類繼續壓逼！